呢排見好多人跳閘俾人捉到，有感而發

其實點解會俾廢老同foodpanda捉到你話個站有便衣狗或者有狗都算，廢老屌你你咪跑走，廢老捉實你就一鳩野推柒開佢再跑走，我次次都一野跑走，未撚俾人捉過，係聽過有人係我後面屌鳩我，你追撚到我咪俾500囉屌你，我而家日日同黑警玩捉依因都未俾人拉，會俾你班foodpanda同廢老捉到

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

香港人加油

915 港島

dllm到時見，唔好唔黎